雖然無大台, 但大家可唔可以攞返個基本共識, 和定勇係主線?

1) 一係一日全和, 一日全勇
和果日全部扮街坊, 要人多, 純粹比記者+國際影相, 狗挑釁即閃。可分區, 可集中。
勇果日全部出黎打仗, 唔好當嘉年華。當然要理性按分類裝修。建議分區。

2) 效法烏克蘭禁蒙法後全勇2星期, 癱瘓全港, 逼佢撤回

一係1) 一係2)

最差係一日同時和+勇,
下午和理非, make 到noise 扮下慘, 但夜晚又有火又有警暴搶哂focus, 變左和理完全無哂noise
同時勇又太突發, 度度都唔夠人, 好多人無預備

請問有無共識?

一日全和, 一日全勇
全勇2星期

如果講合作我建議1) 既

始終有好多人打緊國際戰線
比美國影住我地全民帶d 創意mask, 然後返屋企

如果怕集中比人捉, 其實和理非一樣可以分區
當初人鏈28萬人都係我地up報個數比記者

我地咪區區搵一team 人send 相點人點比佢地做整合

仲有, 唔好成日失敗主義吹到777 步棋好好

佢第一日出橡膠子彈唔係迫我升級地咩?
佢第一次721黑社會恐懼唔係迫升級我地咩?
佢第一次811爆FA 眼唔係迫升級我地咩?
佢第一次831 黑警黨鐵恐襲唔係迫升級我地咩?

根本佢就係一路賭大
但民意有無逆轉呀? 無呀

1/10

2/10

支持呀!!!

3/10

4/10

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

重要, 推

全和同全勇其實都講咗好耐
但總係講唔掂
幾和平嘅由行夜晚都係會打餐飽

上次929 我叫大家100% 和理非比人狂屌
話比狗挑釁要保護自己

講真和理非比人拉得幾多呀, 有200萬人
但勇武唔好係和理非日送頭啦

要全勇果日分區, 咪難拉人囉

所以我已經放棄咗 勇武嘅精力真係好強勁，唔知點解日日都可以出
在冇配合嘅話如果人權法真係過唔到我哋死梗了

請先定義全和

和果日全部扮街坊, 要人多, 純粹比記者+國際影相, 狗挑釁即閃。可分區, 可集中。

總之咩情況下都唔好打

拉咪拉幾個和理非, 和理非比人拉係安全過勇武比人拉, 仲有道德高地

雖然無大台, 但要有共識, 有少少系統

如果想勇就勇, 好易比人打散

爆到狗鐵一年開唔到都唔割, 但唔該有共識, 揀日子

咁肯定被狗圍捕，死得人多

首先要諗下點樣將呢個post推上熱門

929 突然勇, 1日比人拉百幾個

你覺得好少?

仲有要唔好比示威日果陣五毛帶風吹

一d盲目屌示威者
一d盲目叫人咩都爆

我都會揀1

今日風向：勇武退場

係呀， 但呢啲post幾乎永遠都上唔到熱門

成日有d 罵戰po, 唔知係咪五毛專登

行動po 共識po 無人推

嗱呢個post冇乜人睇，所以冇一堆5毛入嚟爆粗屌你
5毛做嘢係有組織的，唯有希望大家保持清醒，諗唔到做咩嗰時就諗返我哋行出嚟嘅初衷

係民主，同埋，自由

示威日有d po 明明好鬼
但都爆哂熱門過千正評

講真30萬個acc, 有1% 係鬼都3000個

係，同埋係因為仲期望有和理非遊行先有咁多人被捕，即場勇武先救返部分，唔係又拉幾百人。

你點證明全和理非拉得仲多? 眼見既係次次都有勇武比人拉, 比人打, 告最重既暴動

仲有質量去計, 勇武一拉就暴動, 以後都無得再出黎
和頂多非集好易打甩, 下次遊行可以照出

7月8月個概念係 "上下場"
818 係少數全和，但今時今日又唔批不反，又停鐵，其實已經玩完

大家可以討論 "上下場" 今時今日仲work 唔work，因為黑警開始起上半場主動搞事 (未計鬼)

有共識到底有咩撚野用 你出到去啲人咪又係唔跟，唔跟個啲唔通就係鬼？
（三五毛之後就輕鬆搵位入話 說好的兄弟爬山？）

講到底呢啲就係無大台嘅缺點，自己想點做就點做，只不過呢幾日有爭議性嘅問題浮面所以呢樣野先受到特別關注

總結：你想係連登有共識係無撚用

但818 之後根本未試過實行全和

929 比狗引到勇
其實果日射完彈根本可以一路向西行遊行地走

西邊佢差唔多中環先有狗, 可以遊到金鐘咪散, 1個鐘都唔洗
make 到noise 就ok

但最後929 又變左警暴, 百幾個勇武拖左3粒鐘人拉左

其實我有啲認同你,lihkg好難達到共識
因為好多人一心唔係玩politics
只係想覺得只係想做一啲自己覺得係啱嘅嘢,但政治從來都唔係咁樣玩

冇大而始終都係有弊病

咁我覺得有d 野係有共識, 至少有90-90%既人跟先

例如普通藍店係無打爆
90%打爆果d 都係美心吉野360 呢d 明顯犯罪

私了叫做99%都係廢老郁手先, 好似得1-2單唔係

但和勇好似咁耐都無共識, 成日和和下又勇, 準備唔夠, 比人打到仆街

大台

818 後做唔到全和係環境因素，而且黑警進化了

第一無鐵人多極有限
第二無不反再少一截人

依兩點無得拆，注定唔會再吹到和理非超級大雞

唔理上面兩點都得？今日再多一招，就係和理非行緊，無人勇武都照衝入隊伍中間 (修頓)，再射埋TG

一定要再搵出路

咁如果做唔到集中全和

不如分區全和?

好似人鍊咁, 28萬人都係tg 點人數, 再報比記者

其實好多活動都好有noise, 例如紙鶴, 面具
分區做會唔會安全d?

agger
平日18:00和理非

點都好, 要有多D 創意活動for 果日頭條

人權法之前和
過左之後再決定

全和「遊行」係無可能再出現，和理非都要搵位進步。要安全，會唔會考慮book場搞？

得，諗到新橋咪吹大雞，有料既肯定和勇都大把人join

但記住望下今晚百步梯發生咩事，蒙面法之後 "光明正大" 既活動一樣可以出事

人權幾時過呀..之前9月頭復會...等左成個月
如果下年先知咪仆街

但777 禁蒙面真係好撚火滾, 好難話忍到下年